屌奶星 啲黑警向物資站放催淚

發夢見到頭先有好手足叫人幫手一人拎啲物資撤
然後黑警對住佢哋出催淚！

［禍不及妻兒］Pokemon Go式全民搵仔（再開過）

警方全程保持住一個相當克制既態度
使用武力亦都係處於被動 係視乎示威者既暴力程度